## Choisir une classe grâce a une props

il y a un attribut dans le component (props)  qui en fonction du string que l'on va placer dans la props

cela va modifier l'attribut choisie

````
ex

<box size = ['small'] className= 'bg-blue' 

<box size = ['medium'] className= 'bg-blue' => modifie la taille du container

````

**Si je veut avoir une autre nomenclature  ?**

* On ajoute un if()
````
let sizeClass;

if(size==='big') {

sizeClass= 'medium'

}

if(size==='big') {

sizeClass= 'middle'

}

if(size==='big') {

sizeClass= 'little'

}
return ( 

<div

className= {'container ${ className} $ {size}'}

{...props}

/>

 )
 
}
````
///video85///
